
** Les fichier sont commentés
    
Nous avons mis des commentaires sous cette forme pour préciser les besoins ou donner des informations sur les modèles imaginés :


    <!-- Bwat IG .... -->
    
    


** Ignorez les fichiers :

- includes/twitter.php
- includes/facebook.php
